{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75652&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스신촌에비뉴"
    },
    "text": "新村中心街に位置するゲストハウスで、新村駅3番出口から徒歩5分以内に移動できます。 ゲストハウス周辺には延世大学、梨花女子大学、延世大学病院などがあり、全部徒歩で移動できます。 新村駅からのアクセス方法は新村駅の3番出口で94M移動した後、フォトグレー新村店で右方向に98M移動し、ジープレックスから左方向に5M移動するとゲストハウスがあります。 周辺には新村駅と徒歩約4分の距離に位置する景福宮、車で約5分の距離にある南山ソウルタワーなどがあります。 ゲストハウス内ではロビーに無料で荷物を保管でき、すべての客室はセルフチェックイン/アウトです。 レイトチェックアウトは不可能であり、レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 客室内では禁煙であり、禁煙建物ですので喫煙時には強制退室及び未払い戻しとなります。 また、客室内での飲食は禁止されており、施設物の破損や寝具類の毀損、汚染時は全額賠償しなければなりません。 ゲストハウス内で他人に被害や不快感を与えたり、ゲストハウス利用規定を守らない場合には強制退室措置が取られることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。駐車は建物内の有料駐車場をご利用いただけます。 ただし、ご予約の際には予約日によって客室価格が異なりますのでご確認ください。 画像は実際とは異なる場合があり、予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは新村中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には延世大学、梨花女子大学、延世大学病院などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "新村駅の3番出口からゲストハウスまで徒歩5分以内です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから徒歩で移動できる観光地はありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には景福宮があり、新村駅から徒歩約4分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内でのチェックイン/アウト方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲストハウス内ではセルフチェックイン/アウトが行われています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内での飲食や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ゲストハウス内では飲食や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内でのルールを守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ゲストハウス内でのルール違反や他人への被害や不快感がある場合には強制退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はゲストハウスに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ゲストハウスの駐車場は建物内にあり、有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約の際には予約日によって客室価格が異なる場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルの際はキャンセル払い戻し規定に基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 445
    }
}